有無人知劉馬車近況？

係大陸比人通咗屎忽未？

白滑左喎

...

Fake news?

之前又話佢叫雞唔畀錢，被大陸啲黑社會睇場打傷頸椎癱咗

講左好多次啦
大陸坐緊監 今年年尾放

所以我想知有無比人屌屎忽

屎忽就應該無
不過以呢條癲佬 應該會比D獄卒賭錢 同人隻揪隻

大陸仲會玩呢味野？

點會冇玩屎忽呀 班大陸佬咁有人姓架咩

8月放監
我朋友上次探佢 話佢成個人痴痴呆呆咁 出返黎應該都入青山

好掛住佢

對上一次接觸佢好似係雞寶台

到底邊個係真消息

本身佢都係青山偷走出黎架啦

睇住佢一手一腳自己毀滅自己人生眞係覺有趣